有冇人幫襯Sharepapa

貨期一推再推
遲成個月
Cs不停重複叫人體諒
一句不設退款唔肯退
仲呃人準備寄 結果又話供應商岀唔貨
喺fb hide 曬負面嘅comment
有冇巴絲一樣

一早講咗要退14號前退，同埋佢最後無貨都會扣返3%手續費退返錢俾你，做咩啫你

人哋韓國依家先開始係咁爆，體諒下啦

我唔係買口罩
我買消毒液 講左2月4有

同埋唔係不嬲都話二月中到尾有貨咩？幾時有遲成個月

Oh sorry 搭錯線

所以先問有冇同路人

講起個sharexxxx真係火都黎
二月三訂 三月三都冇貨
dklm退款要俾3%
幫其他人買加加埋埋成千幾蚊
都唔知幾時先收得返啲錢

佢嗰3%買之前已經知啦，佢哋fb都解釋咗幾次點解要收3%，我覺得真係情有可願

有冇人收到口罩

體諒下, 大家都等緊

我唔係口罩都唔知有咩理由唔退錢
Wtsapp態度好似機械人 體諒？體諒個幾月
死唔肯退 永遠唔會再幫襯

我都有買口罩係佢到 不過佢都有講過話口罩仲搞緊 如果無就會退

15號就有消息，不過我諗都打定輸數

On9打手
Payme 都收人3%就知佢鬼啦

咁又打手？起碼你買之前已經知係會收嗰3%，明買明賣

識有間公司又係訂口罩
同sharepapa用同一個system訂（B字頭嗰個）
又係用信用卡
但係佢講明就算冇貨都唔會收手續費 全數退回
大家知sxxxxxxxx咩事啦

真，我都覺得應該唔會有

唯有以後都唔再係個到買啦不過之前有個巴打都話佢個個都收3%手續費 條數應該都唔細

我當初見到佢實牙實齒話2月底前到
我先落單買咗幾盒
但去到2月中左右佢先話將貨期延遲
仲要14/2-15/3期間唔比退款
要退款嘅話
無論佢有冇貨都好
都要扣3%

好似可以投訴到消委會

苦主lm

報咗消委會同埋海關

same

有冇咩回應

我諗未有action卦，始終未係office hour，因為係email

1月31號訂
到依家都未有
有幾盒自用有幾盒幫同事訂
幫同事訂左有2盒係小童
驚到時個同事唔要（貨到個同事先比錢）

退款啦

3%繼續追，退大數先
順便send email俾海關

其實佢facebook個態度呢都幾有D問題
人哋質疑佢己竟然話人小心你嘅言論構成誹謗
人哋質疑你
點解你唔好好解釋
仲要話人誹謗你

佢hide晒d負評添

我有訂

苦主請留名

推
一開始想退又見佢講到用心良苦咁
咪信下佢
但一推再推，中途又完全唔解釋發生咩事
又要收人3%錢
好難唔覺得佢係借d意收人手續費無本生利

之前話
哎呀我地搵口罩好撚辛苦啊
你地再催我地都係答你要耐心等候啦
而家我鳩估佢地應該心諗
成班傻仔幫襯我地
我地乜撚野都唔駛做就有3%收
發個豬頭喇

以後唔會幫襯呢間人血饅頭

我只係覺得呢間野同個正苦一樣，玩鳩你地班人

消委會回覆已開file
有其他苦主可group埋開個group

Facebook同WhatsApp都已經有

有冇fb group可join

另外想問要退款係邊到禁?

[最新消息🎉]知道大家等到頸都長埋，但老細忙到抽筋，等小編呀兔代老細上一上水報告下進展先！過去兩星期，我哋嘅同事去左歐洲又去埋越南，聯絡左好多廠家，忙到唔得閒update真係十分抱歉！要大家等咁耐都十分抱歉！我哋喺韓國訂嘅3Q口罩遲遲未能發貨，又由於韓國果邊封左關，宜家基本上冇乜人可以喺韓國訂到口罩，於是我哋走捷徑直接去左3Q位於越南嘅廠家，同佢地嘅工廠管理人、銷售部負責人、3Q越南分部老闆及3Q嘅最大老闆分別直接聯絡過，亦都參觀左廠房，了解左佢地嘅情況，表達左香港人嘅急切，對方都表示好歡迎同我地合作，願意喺百忙之中分批出貨俾我哋，而家正在商談中，爭取喺期限前出到第一批貨~會持續update大家~另外，因為3Q口罩從來未直接出口到香港市場，廠家希望為香港特別設計一個包裝盒，如果我哋喺上面印上Sharepapa logo，大家覺得點呢？😆好呀→❤️見到你哋個logo就想嘔→😡無所謂呀→😲有口罩就得啦白色紙盒我都要→😢** 如果真係有需要退款，請睇留言區嘅補充資料~ **

居然有好消息

等左好耐

係邊到睇到架佢wts你？

我自己得閒就會上佢fb check下有咩update

仲撚會信佢咩
成個2月都無咁好聲氣解釋咁多
見咁多人開file告佢先黎扮野
不過唔緊要，3%袋袋平安

之前有巴打話佢淨係收3%都收到佢手軟

決定點都唔取消file 等佢仲串串共

係呀
我亦都嬲佢呢樣嘢囉

同問

我有join

我都想join

要入去搵，好多日之前入左grp

聽日就係15號 究竟會唔會有口罩呢

肯定冇

收到消委會通知已開file
有冇人有updates?

Sharepapa 最新update
我當初係要白色口罩
但係你而家畀黑色嘅
我真係服咗你

我極懷疑佢係冇貨所以先咁做

可能一開始就係冇

話3月15後會有貨(?) 到依家乜都冇
仲要唔覆機...

2月中至2月尾個限期可能成個月都冇訂貨

屌佢老味
佢覆咗我
兜兜轉轉都係兜返去退款
睬佢都戇撚鳩嘅
跟住我直接搵消委會,海關加信用卡發卡公司搞鳩佢

早知2月14就揀退款...

你直接去信用卡嘅發卡銀行度填持卡人爭議款項表格
唔撚使理個濕鳩Sharepapa

當然建議你報埋消委會同海關

頂佢個肺我本身都係佛系買家但無撚諗過等咗成個幾月都仲係無消息，喂大佬你幾時有貨俾個Deadline嚟，無貨就快快脆脆退錢，懶神秘咁做乜尻，無了期咁等不如你下年先出貨？大佬我買得就緊係唔夠用先買㗎啦，一拖再拖，枉我一開頭仲幫佢哋講好說話，屌佢老母。

比佢cap3% 唔緊要，豪比佢，cap低嗰d人嘅樣，以後唔幫襯佢地再share埋出去，睇下邊個傷d

已有group傾緊行動

另外可睇返由頭到尾既時序

推

信用卡俾嘅千析唔好填佢地退款form，經信用卡個邊退全款。

係唔係一定要有追過間野既記錄，信用卡公司先受理？

銀行表格到搵持卡人賬項爭議表格，填好佢附上訂單，信用卡付款確認通知 send去銀行，佢會幫你交去visa/master到處理。

今晚試下先，原本訂左10盒，火都黎